收到來自westworld的電郵

SUBJECT: Did everyone at Westworld get fired?

If not, you're about to. I never got a response on the asset retrieval from San Diego and the vendor shipped everything to us in sleep mode. There's one stored in my office right now. I don't know how you guys do this--even if they're not real, they're real creepy.

New York City is coming up.How do you want to handle? Proceed with the roadshow as planned? Nobody has run a diagnostic on these hosts in months and I'm not sure how they'll perform once they get out there. And truthfully, after a few select San Diegan black hats, some of the hosts could use a Body Shop tune up.

If I don't hear from someone in the next 15 minutes, we're moving forward and shipping these out. One Mesa filled with lazy, unresponsive assholes doesn't stop the show.

屌你正呀喂

These violent delights have violent ends

s2 is coming

all violent delights have violent ends

咁快

終於有野追

希望重有Anthony Hopkins

我都想 但係應該淨係做s1

正呀屌你

睇完s1令我不斷喺度諗
究竟我係米d host
究竟我有consciousness未
定係我根本係被code岀黎諗緊呢樣嘢
媽呀 好亂呀
成件事好conspiracy呀

😍

幽默感呢啲嘢....

正呀
又可以睇大羅核

其實咁諗有咩問題